其實如果比著撞車死果個係你老豆

你地就唔係屌班睇馬既人（廢老）架啦
變咗屌鳩司機

個個見到睇馬既就先入為主覺得廢老一定係點點點
有啲on9仲要做埋編劇話啲人肯定做咗啲咩搞到司機咁嬲
屌好心你地唔好咁C9啦 傾電視劇？幻想情節？

廢老對司機鼓躁係唔啱
咁就代表司機可以亂撚咁揸車？係斜路開恆油超速？

都唔明點解啲人可以咁冷血

如果你係個司機既屋企人呢？

我ok 呀

賭鬼老豆，嫌死得遲啦

樓主快啲走 呢度連登啊

我只係講緊果班屌鳩乘客既人

但係換個角度，如果我係佢屋企人我可能真係會對班乘客屌佢地鬧人
但係我一定會對我呢個屋企人感到羞愧

你有證據

全部人都話司機係鬧完交後將架車開得太快

我成日都會搭28k 小巴經果條路
條路都好闊 如果慢揸都撞得真係難過DSE攞5**
同埋普通慢行撞燈柱諗都諗到唔會成間翻側啦

3司12局長

講緊條路好闊 巴士都有坐過

講真 司機個底都花哂啦
仲咁撚多人撐 都on99既

咩叫唔好咁C9

連登仔好偏激